十年之期已到"屌admin屎忽"快d入黎叫聲契爺

網絡事跡
2009年8月24日，他在高登討論區發表帖子《下一年既今日仲有人記得林潔瑜既話.........》，表示假如下年同一日（即2010年8月24日），還有人記得2009年候選港姐林潔瑜就會稱呼高登人為「契爺」。

2010年8月24日，高登會員十六夜咲夜發表《一年之期已到"屌admin屎忽"快d入黎叫聲契爺》一帖，要求屌admin屎忽「找數」，吸引大批高登人參加「追數」行列。但他遲遲仍未稱呼高登人為「契爺」，更借菲律賓挾持事件嘗試停戰，到9月3日終突破1001鎖post。

其後，其他高登會員接力，高登會員一沉不起、五毛、hea.big（於1028高登大量會員被封禁事件中被bam因而無法追數）、洛爺v0v、Uηexpecτed最為熱心追數，繼續要求屌admin屎忽「找數」[1][2][3]，屌admin屎忽最後被封為「走數撚」，亦有會員覺得此等追數行為令人煩厭，他發表任何帖子也只會充斥大量不斷重覆的回應潮文。及後表示會向其追數會員出律師信及親自到fevaworks投訴，希望能起阻嚇作用，但最終都不了了之，反而令更多會員加入追數，相繼出現疑似潮文。

此後，屌admin屎忽所到之處，都會有大批高登人張貼其相關潮文。[4]直至現時為止仍被大批人「追數」。

------

十年後邊估到香港原來有咁多比契仔更無恥既人

光復香港 時代革命
五大訴求 決一不可

當年今日

我今晚 去英領

可能過左身

咁就十年
我細細個就聽過依個名

仲有賭撚 同埋 文員仔...
去晒邊

星星頭
清泉
藥丸娘娘
李卓東

這十年來做過的事，能令你無悔驕傲嗎？

我淨係記得譚永詮

你問我定契仔？

原來已經十年
香港人都好唔容易咁又捱咗十年

巨量私家j圖

高登關我撚事

以前既高登同連登
死仆街林鄭，中共
還返比我呀屌你老母！

屌仲有人記得

原來咁就十年

如果冇反送中依個post已經爆左

推爆佢

應該好多新匯然唔知咩黎了

佢唔係俾人起完底就極速找咗數啦咩

十年人事幾番新

十年又過去

我要睇全港最大嘅同性戀論壇啊我要食花生啊
林鄭 支共 還我高登連登
利申 絲

找你老冇咩 高登仔咁燃得閒？

一pat屎

缺一不可

支那賤種都走唔甩 一定要還
btw

支爆萬歲

不了啦 果d爛地方不了
做咩要學埋曬人地d衰嘢呢？

你係連登追高登數?

返高登追啦

戇鳩仔

我搵你老「有」咩，原本既連登就係咁「撚」得閒

仲有斜恩 禿伯 周都督... 好多經典會員

唔知點解見到呢個post有啲眼濕濕

舊燈有post長期推爆佢叫佢找數
咁就十年

咁就十年了，暴動義士入去坐嘅年數

都係要推post 缺一不可

細細個已經聽過呢個名

當年有會員証明咗文員仔文員病發

真

咁就十年

唔知潔愉而家點

契仔

唉，咁就十年，老了

好耐冇聽屌admin屎忽呢個名

中上男神

以加d新會員可能已經唔知佢係邊個

好懷念

找撚左啦新會然

痴撚線對上喺高登見到嘅POST係三年之期，眨下眼原來已經十年

仲記得嗰陣好撚多仆街改屌字嘅同部首㞌㞖属扮本人找數

找數啦

60年後...
屌admin屎忽已經臥病在床，油盡燈枯
醫生：你仲有咩遺言？
屌admin屎忽：契爺…

原來已經十年

斜恩

當年魂。初弒個柒頭都好撚好笑

十年前我仲係中學雞

咪係

屌等撚咗十年仲係唔撚認我

屌admin屎忽花盡力氣跑到九龍醫院,
氣急敗壞的向護士查詢他已70多的母親在哪間病房,
得知後他一股腦的跑到4樓, 只見整個4樓滿是比自已年輕的人。
心急如焚的屌admin屎忽也沒空管這奇怪境像,
怱怱向醫生查明母親情況,
醫生竟面帶笑容的說:「恭喜! 恭喜! 你做哥哥了!」
屌admin屎忽雖然一頭霧水, 但心內仍有一股欣喜,
在場的年輕人大概都為他高興, 紛紛拍掌, 有些更歡呼起來。
整個4樓充斥著歡樂氣氛
屌admin屎忽走進產房向母親道賀, 打趣說:「媽, 新爸爸是誰, 怎麼我不知道?」
但母親突然怒吼:「鬼知咩! 唔係你個仆街仔係高登走數! 洗成個四樓都係你個仆街d老豆! 生撚死我咩!」

（佢地坐完出黎）
「上連登報個平安先」

「連登？摺左la」

「」

樓上條五毛果然改不了吃屎

睇返連登歷史先唔該

lm

我系中國人呀 屌

條友真係唔識架喎

契仔招牌紅大字，“燃“，“掉你鹵母“

咁就10年

當年18歲上緊高登
已經28歲..仲上緊連登..